有冇人記得呢個被遺忘既第一代youtuber

10年前已經拍緊cover上youtuber
仲要有埋mv 吹舞又勁

片頭仲玩埋time lapes 畫時代